女人無才便是德

女人唔洗識咁多野啦，咩都男人話哂，正式小鳥依人
新女性同男性平起平坐，唔洗咩都依賴哂男人

關你咩事

其實點解一首航空母艦就代表到中國十三億人的夢想？個夢想係想有架航空母艦定係要強大的軍力？中國人發夢都想要強大軍力又係唔係代表骨子內成日諗住入侵人地佔領人地？大統一唯我獨尊的思想從來冇變過，講咩野和平掘起？